公司電腦乜柒都唔俾裝，連Bluetooth 都封鳩埋

屌佢老母，想裝個Logitech Options set 下hotkeys 又唔撚得

要用埋晒啲垃圾zoom開會，想用無線耳機又封鳩左藍牙，藍牙adaptor 又唔撚work

得隻垃圾有線headphone

我想係想番工舒服啲姐

有冇人有解決方法

用自己labtop

自己laptop 連唔到公司file server

可以開zoom 剩係傾野，但係冇得sharescreen 俾人睇working

windows 10 ?

屌七it狗囉

咩工可以帶headset 做野

其實有咩問題

都唔明點解啲公司咁 on9 , 做到野咪得囉

屌完 死死地氣番埋位做野

係 有冇計仔

office 工

隔離同事用機械鍵盤添

咁多要求公司無it狗咩

咁你咪搵it9 申請囉
個個都裝到野先唔正常下話

cold call center

用3.5mm

封晒先好
個個人都亂裝野
出左事又係要IT狗OT救

windows 10
其實本身唔駛 install driver 都可以 run 藍牙發射器架喎

如果你公司啲 IT 狗識得封依個「漏洞」
都無乜其他辦法 , 帶自己 laptop 囉

工作問題一律建議辭職

搵過 唔俾裝

Search 過Airfly Pro，以為用到

點知剩係得audio output，headphone咪傳唔到番電腦

一定要無線？

IT狗當番你狗咁撚
填form 申請，等你老闆同佢老闆批
過埋risk老闆既話就okay la

搞左一大輪話太高風險

出事比人炒個個又唔係你

有就最好，依家仲wfh 緊，係廚房/廁所做緊野有人call 又要拎番個耳機出黎插
又唔想一直插住條headphone 拎黎拎去

本身長期戴住airpod

用自己機係連網都上唔到

咁又係，出名炒IT9先

搵隻win10 cd就搞掂
但部機唔可以再返it部

我公司直頭連laptop 嘅內置藍芽都封埋
係開啟唔到
而且插mouse keyboard嘅藍芽都有指定牌子先用到
得d 歐美大公司嘅先得 ，好似logi corsair
就連d asus 呢d 台灣牌子插完入去用一陣會lock 機要IT 幫你unlock ，仲要你寫email 解釋點解唔用公司嘢/唔跟公司recommend

想轉無線headphone out 容易
自己買個藍牙audio out 就可以接返自己啲藍牙耳機

都好丫 行win10
公司電腦行緊 win7 i3 2代 Quadro 200
用autoCAD 2013 revit 2020
疾撚到hihi 日撚日曬埋晒啲時間等佢load
勁唔productive
不過就可以用自己電腦嘅
virtual desktop拎啲file落自己電腦做

插入去冇反應

quit囉

我公司都係唔俾user自己裝software，驚user裝嘅software有毒有木馬

有啲濕鳩同事連屋企私人野都拎返公司比it狗整

不過咁 好多人唔鍾意打工用私伙野 因為覺得帶錢打工搵笨柒

win10 cd? 講多啲得唔得

係架

電子野會損耗
返工大大話話 8 粒鐘 , 每日多 8 粒鐘, 加速損耗
人工又唔包 好笨柒

本身好高人工另計

搵曬免安裝版黎用 如果比你插外置usb 或者入碟

可唔可以有埋audio in
電腦內置咪廢廢地

咁咪好嘈

你地幫我裝都okay 架 用到就得

出完bonus 就quit 鳩左佢

我公司啲files 拉唔到出公司以外既機，成個excel print 出黎就得
不過有俾啲勁既remote machine 你run 野，都仲接受到
係成日爆user 要爭機用咁解

上連登屌完堂屌左
大大聲問佢家下邊個人工高d

屋企隻modem 壞壞地，可唔可以答單整整

其實有快電腦已經好好
舊屎細舊啲 慢電腦真係.... 做到燥

你要將無線 audio in out 完全脫離部機的3.5mm jack 之外先可以逃避佢控制
但好似未有一個藍牙audio 發射器可以同時in out
依家啲機用曬一個3.5 hack 做mic in + headphone out, 你要買條 1開2分線 分開返 綠+粉紅頭
綠頭audio out 接私家藍牙audio 傳送器
粉紅頭再自己接自己想用的有線私家咪

鍵盤滑鼠自己屋企用開，依家又WFH 咪想用埋
Airpod Pro 有得用就
同埋好學唔學 學人玩埋晒啲咩hot desk，遲啲番工日日都要用人地用過既鍵盤滑鼠

講到尾其他屎忽痕，想用得舒服啲

外置usb 一早bam 左
入碟我要買番隻碟機番黎...依家部laptop 冇得入碟

不過多謝你既建議

我自己都拎左隻電競鼠返公司用

用開啲嘢好得濟就出事
利申：公司電腦loadexcel要5分鐘

公司唔用電話，用Cisco ip communicator / Skype for business 咪可以囉

一開始一個用還好
用下用下成班毒撚係到開交流會
最後變到成排人一齊用
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
老闆又好似冇乜野

同你老細投訴IT狗唔比你裝野搞到你工作效率下降囉
如果你大粒既就壓到佢架啦
如果你small potato就收皮啦咁多嗲

可能佢誤會左我唔係office 工姐

渣既

Zoom 可以畫面同聲音分開
你用laptop 登入左 audio可以揀用電話dial in
佢會比個電話號碼你打入

其實正常公司notebook都會封依啲野
有乜好屌

巴打，呢個世界好大架

如果你知我係邊個.jpg

真，爆user 用番自己電腦一樣燥

得一想二呀嘛我

唔加密碼 點顯得班IT狗好似有野要佢幫手

同公司申請得唔得？佢block曬嘢係好事，同佢攞exception得唔得，有justification的話，好公司正常information Sec 班人會批。唔批即係柒公司加閪security, 走人囉。

it狗咪又係聽上面講先封

睇完到有啲頭暈

比如split 開左in out 兩個 3.5 jack
係咪兩隻Air-fly, 兩部 airpod
第一部Airpod 連去audio in 戴左耳
第二部Airpod 連去audio out 戴右耳
咁就okay?

你做銀行架？

我每一份工都可以聽住歌做野喎

利申 我老細都知我聽歌先代表我真係認真做野

win7 仲有support咩？勤力啲用壞部機換咗佢

sor 我收皮

巴打做銀行?

呢個真
擺到明刷存在感
做過細公司 30人 1個it
宜家做大公司 500幾人 都係得3-4個it
真係冇乜存在感

原來small potato就唔可以出聲
small potato唔係做野呀?
咁偏激

真 公司啲大mon 都用得好爽，番唔到轉頭
一work from home 就掛住公司了

我都有隻但怕俾人笑我毒

公司8成電腦都係行緊win7
成日都陣notification話有windows update
但要it admin pw先裝得

嫌dial in麻煩
同埋用ip phone既話就冇得咁整，定係Jabber 可以？

唔set right 班唔識用電腦既廢人亂咁搞 爆鑊就入it狗數

有 有線出藍芽adapter 賣

加完密碼幫我入番個密碼得唔得 最多奶你鞋底

申請左 撚完一輪唔批
派bonus完 就quit 撚左佢

所以公司所有野都係睇邊個大聲

wireless/hotkeys 會增加工作效率我真係講唔出口

不過可能其他工種真係增加到

咁安全就唔好用支zoom

今年一月win7support停曬架啦。整9壞佢換機啦

啲懶係大既公司係咪都會咁做
個case 好似我，不過未試過插asus野

唔好hard phone 用soft phone就可以

帶usb wireless headphone 唔得

香港大粒就有特權大撚晒

某個超級大公司
所有電腦唔可以插usb drive, 無cb rom
聽聞一插usb, 即刻有保安拉人

如果公司覺得你做既野影響到公司咁就老閪都幫你死掂佢啦

開音樂會?

大公司係咁

有冇一隻可以用埋headphone 個咪

咁姐係我全公司8成人都影響唔到
可以等炒

ching屋企芒&公司芒咩size

咁應該街外網都有限唔比上吧

平時我會用WinPe開機碟 爆鳩你admin 開多個admin account備用, 好過搵你隻support狗要密碼

插dongle 嗰啲應該得，不過Airpod用得好地地唔想洗錢買

無錯

上到，但有監控
中國公司

FBI 定CIA
封左佢咪得，拉大咁大陣仗

Bring your own device

中國公司
usb可以用黎插mouse

你真係弱撚智
我份份工都可以聽歌做嘢

一聽到啪啪啪啪啪啪啪 就知條友用IM 同人傾緊計

有 去問 d ps4 用家

用email send/up上drive 得唔得

你用任何一個打到街線嘅電話都得 你用手機都得㗎

屋企21寸
公司兩隻27寸 好想番公司

有，連stack exchange 都封鳩左

公司封得好多時都係用third party黎封

你用開邊款鍵盤滑鼠

入碟可以自己開個admin account 架？
可唔可以講多啲

我公司聽聞連IM 都會監控，唔係中資

去搵下先，謝謝

google "windows to go"啦

email 俾人周到會問長問短
drive 就一定上唔到

你有料，搵幾億生意咪拎exception，任裝囉，傻鳩

就係有It 狗先咁多限制

Jabber 1 to 1 call 都可以dial in? 試下先

換芒啦仲行緊21
家係21 4K Mon

MX 系列

公司開機械鍵盤ASMR直播未

聽落好玩火，不過多謝你先
試一佢

搵幾億生意我洗打工
搵食姐大佬

點用WINPE開機呀, 如果BIOS鎖左, 又冇ROM/ DISABLE左BOOT

有冇推薦 想買兩隻

俾啲大粒既見到應該玩撚完

clone 左個c drive 再用winPE 破解admin 密碼 = support狗失業

連兩個入去 一個駁聲一個駁mon

你公司啲電腦8成人都用唔掂？
你做匤智架？

唔奇2013

多謝你

不過要番公司做野嗰陣應該只可以dial in

佢話八成人 獨立黎睇冇影響用姐

影響力

攬炒,水你腦細轉用linux ubuntu啦.

講起我地公司都係怪怪地
同一部機種
一部可以連bt
一部就連search device都唔得

公司 私家keyboard 用紅軸靜音算吧
我連mouse 都用左靜音 不停click 網頁都無人聽到

Set os 果人無set曬

我都想 銀行有呼吸plan 可以買樓

岩呀
但係裝啲大牌子官方software 又唔批

一按新增就咁

不過用headphone都會壓到個頭型

公司IT 直接出patch force restart
做做下野restart，之後部remote 機俾人搶走左

人性化啲得唔得
IT角度裝個Logi Options 有咩risk，真心想知

咪就係，明明有Teams 唔用 走去用啲垃圾zoom

記得幫公司搵多d
葉仔

win10 我都係岩岩先換左冇耐
唔換既話依啲case 係咪要IT inhouse support

頭型冇影響
只係冇錢買姐

呢啲時勢唔想推薦VOC
正正經經去腦場行轉啦

我都走有BYOD
啲毒撚帶部機番黎會J 死人

有冇得bypass

有咁既牙力我應該搵到更加多

IT9 做漏野

屌我都係

一入職以為冇開到個toggle 係咁禁FN+F10

有DVD rom咪放隻Linux Live DVD落去boot Linux自己用囉

我開埋noise cancelnation，真係做到啪啪聽

腦場花多眼亂
你用緊咩 岩用既話跟機算

無
大公司更加唔洗諗
小弟正正係做IT security
我公司連CEO炒file去自己部laptop
到要用特別usb手指先抄到

唔識用Linux 呀大佬

巴打公司咁正 2隻mon
有同事買左21:9番公司黎用
嫌棄公司啲4:3 mon

咁CEO 個特權都唔夠特權喎

Laptop

4:3 mon 邊個唔嫌棄

人地係lab 上面用，你識條春咩

再quote一quote睇下有無IT大神幫到
利申 : 部腦我唔係管理員權限，打比IT問做咩用唔到藍芽又好古怪

番開奴隸工唔好出聲啦

「封左唔用得」

「第二部機冇封到咩？拎黎睇睇」

返工點解唔可以帶headset??
我係office無開speaker播歌已經好好

咁先好
之前上堂
有d hacker會由高層同sales入手
換d有毒手指等佢哋插入公司network

其實點解要藍芽？因為可以transmit data 有機會hack 到入去？

封藍芽*

好似幾年前試過
係security角度封咗無死

唔計聽歌 用3.5mm 舊iphone原裝earphone開會係最好同舒服試過連續online training加開會8個幾鐘玩到airpods無電搞到要係公司開speaker聽

問題係冇人知你裝果樣野安唔安全
再者每個人都想裝野咪每個程式都要審批？
通常有呢啲policy 嘅公司都有一定多人
你諗下每5個人就話要裝件19app
It9又唔sure你舊野100%安全
出左事咪又係it9受

佢係冇patch同update 啦，普通BAU iT狗應該搞得掂。你公司如果有IT Sec佢就頭痕啲。如果你睇係金融機構我建議搵人去監管篤灰啦。要用有support軟件架

平時我戴一邊 冇電換另一邊
要開turbo 做野一齊戴 冇電就休息

依d睇公司policy 上面唔比 it狗都無得做

岩呀 乜柒都封晒佢
不過審批番要好多effort?排隊得唔得

可以點樣同it9 fd 啲 偷偷地幫我裝

乜都唔俾裝 又可以做少啲

開得俾一個 另一個又要裝咪 做撚死隻IT狗
老閪都話唔得啦

偷偷地幫我裝，最多我唔話俾人知囉

巴打勁野喎
係咪寫降噪耳機既algo/model training?
我搭車訓教靠哂佢
不過前幾日壞左想死

屌 睇錯自膠

做Mr robot

Office工
有咩問題？

咪傻
被人發現收warning都得

呢d咁落後嘅公司真係好智障
同個時代脫晒節

開會戴有線shure 吧
人聲夠出

咁大頂高帽想笠都笠唔落
用iphone + Airpod pro 咋。。。。。。

一定炒得，不過想學下野

公司提供我又唔介意既

真是好撚癲4:3
cls公司黎

usb藍牙呢？

公司 laptop USB用唔到
最近公司cut埋wifi
依家唔知點撚樣過野去notebook做野
間公司都尻下尻下

冇headset 點做野

日日咁多 call 頸都斷

洗過部機佢咪得囉
或者reset local admin password

插完冇反應

wifi 都cut?
下下都要插線？
咁我要部notebook 做乜鳩

個垃圾headset 戴到耳仔痛
陣間又要開會

我份工都得

你班友咪教壞人啦
Windows 全部都有system/security audit log

洗過部機之後唔識連番公司network
玩完

封得admin right
唔係連bios password 同first boot 都唔搞咁流下話?

聽下學下野都好

bios 封左，開機要入password 先boot 到windows

我以前公司notebook都係多多制肘, 又係連logitech mouse個driver都唔畀裝, 不過可以親身去IT度叫佢開個權限畀你裝, 至於個大牛龜headphone我就用個私伙earphone replace就算

大公司唔洗諗架啦 行正常approval去拎exception
細公司就買啲下午茶比IT狗啦

基本野

文件要去到人地到
用人地wifi先用webdriver DL落黎
其餘時間離線工作

無usb 無wifi
正

叫你 全部野自吸自足

你奴隸嚟咋
你咁舒服做老闆咪好蝕
睇住你班奴隸辛苦
先開心

我答你點解要封藍牙同唔比裝野

如果有封USB通常都會封藍牙
因為藍牙可以做好多野，包括上網同抄FILES走

至於大公司既軟件唔一定係特別好
例如Logi啲野本身無確實需要，加上依類涉及底層Driver既軟件
可能有機會要高權限運作，有漏洞就會gg
唔通有事果陣幫你睇埋更新埋
漏洞唔係無實例，你可以上Google睇下

做盛行？

Hacker 專搵熱門software嚟hack

有BT咪TRAN到FILE囉

新一代帶錢返公
員工係公司隻芒持有人

如果公司比部15" 4:3 你
都有可能有人頂唔住 用幾舊水收部二手 24" 16:9 返去當升級

如果咁多限制我都係用鍾意用自己野

有人話唔鍾意比錢打工
但用另一個角度諗
如果用自己野會開心d 同快d
做野深8個鐘起碼心情都好d
做野做快d又多d時間蛇/早d走

係我封既
吹撚漲咩
我就自己裝曬STEAM 打機

唔出奇喎
樓主都無呻開機要入password好煩

簡單黎講
你公司set到咁
你拮隻usb入機佢都可能知（如佢有set)

咁又唔係
我係某大公司做過
每個人都有right裝野
俾埋admin right你去洗機再join domain

但你夠膽亂黎無人救到你
因為負責保安嗰間公司係印度
有事就出email通知全世界加警告或報警

你舊公司IT 真係好人
我死lur 爛lur 先lur到張form 黎填 之後就冇之後了

屌原來老闆啲bonus 係我地辛苦錢黎

垃圾office boy

隔離post就話老師憑咩收電話，個人財產黎
呢個post就話公司電腦乜都鎖好on9

我第一份工就係用4:3 乞個16:9 番黎乞左我幾個月 仲要得21寸

我依家完全唔想開會 真係戴得好唔舒服

仆街仔

其實有，不過唔係IT force reboot 都唔會熄機，所以影響唔大

闊過西隧拮完冇反應

唔夠膽
搵過有冇得寫vbscript 去扮hotkeys，功力唔夠做唔到

公司鎖左我個人財產

咁就有問題（除非入職時合約有寫你用個人財產去access公司資源佢會鎖你機）

可以嘅話，轉工

打自己工就最free

個人財產?
BYOD 無理由有咁多limitation
最多都係集哂log 你download 公司乜野ja wor

上面講笑姐
未睇BYOD policy，不過至少自己department 冇見過有人咁做

乜公司機仲有CD drive 咩？一般都唔買。唔使裝機，copy 隻OS 碟，改IP ，完！

有冇得剩係block 上網同抄files function

見到佢真係想一拳打撚爆個mon

部電腦成條死魚咁

上一兩代啲人真係變撚態

我地真係block 咗，連出面send 倏link 入黎都block.
所有web sites 要預先登記。
我舊公司見過，幾千人企喺度等救機，成間公司唔見咗成千萬。所以明白嘅！

正～policy 行先

等比人小到反艇

重裝完唔裝cert入唔到公司server有鬼用咩，同你帶部laptop番黎唔連公司network有咩分別
一裝左番sync group policy咁咪番番第一步

幫人做penetration testing 咁